# Informer

**Informer** ist ein Tool aus der Informer-Serie.

Informer bietet die Möglichkeit Daten in relativ freier From zu speichern. Es werden folgende Daten unterstützt:

- Todo - Listen
- Bestprechungsprotokolle

